新貯金大冒險 成年版 第一集

究竟咩事 漢堡變到咁撚cool既

薯餅先岩

殺老豆

lm

個女比人射完可以即刻出黎9up

哇 童年回憶

好正 以前買快樂龍都係為左睇貯金

當年COCO屌打快樂龍

漢堡拳

Lm

冇睇過童年版可唔可以直接睇呢套

童年版唔記得哂

希望成左年咪再露丁
破壞童年回憶

儲你老母

叫開 可樂小子

睇開tvb版

青文社都係叫貯金 係大陸翻譯先叫可樂小子

大陸仔

d 畫風唔同哂

有分別咩

睇落同以前一樣喎

定細個睇覺得靚d

有冇巴打知邊到有得睇番舊果啲

以前好天真好純

希丁普林 奶油燴飯
仲有隻貓 唔記得叫咩名

t骨扒先勁

無睇過前傳，但開頭幾吸引

108飛踢腿

仲有維也納腸

好唔慣咁cool咁型
明明細個仲係on99周圍屙尿

話事話
細路版個時淨係睇到打銀魚呀哥
之後就無再睇
有無人可以講下之後係點？

屋企有成套漫畫
哩套第一集做到咁認真, 又要殺老豆
之前做搞笑

估唔到
快樂龍經典，好鍾意

屌你可樂小子

轉個頭應該又玩返屎

呢招技連登仔成日出

巴打可唔可以講下銀魚呀哥之後既劇情

銀魚呀哥(死左)，大家想幫銀魚，用禁幣眼鏡發現有座塔好多禁幣
座塔有個主辦人，所以同其他人又玩左場裡障礙生存戰，銀魚扮成女仔混入去比賽，主辦人都係。
另一邊銀魚呀哥大其實冇死

主辦人原來係當年失左憶既父親，以為對仔死左，之後想借座塔引人入去消滅所有貯金戰士
銀魚打自己父親，因為變左身唔知對方身份，最後兩個死前先知

好記得最後個大佬 打極都唔撚死

最尾一章係參加嗰黑色禁幣嘅party
同班薯蓉星嘅外星人打
後尾發現黑色禁幣如果入落隻豬到就會令地球爆炸
如果入落隻海馬型儲金箱"櫻桃"就會令薯蓉星爆炸

最尾當然救咗地球，於是禁幣王就多謝佢哋 比咗嗰願望薯飯
佢就再一次冇復活老豆 用嚟復活啱啱啲外星人

最後就重新儲過金幣，佢啲fd就最尾一齊儲滿一嗰箱幫佢復活咗佢老豆

利申：啱啱睇番最後一本單行本 應該冇錯 我都唔記得曬啲劇情

留名 以前小學好鍾意睇

天神小子收左皮？

邊到有得睇返港版漫畫？
淨係搵到可樂小子殘體字

最尾班fd幫佢復活老豆

新大冒險會唔會係講復活咗嘅老豆唔係真老豆 9up

出佢個仔好過

薯餅係隻game出烏冬拳個下型到

佢出咁多隻GAME 最愛都係呢隻

好撚好玩

已經唔記得哂細個版既劇情

有玩過

有冇電話apps有得睇 ?

以前睇快樂龍睇上引就係因為呢套漫畫

正 以前最鐘意佢同摺紙戰士

烏......
冬....
拳!!!!!!

有無角色介紹唔記得左😂

撘單問
天神小子結局係點？

主要幾個

漢堡

傳說貯金戰士，與年輕的芋頭封印來自外星的忌廉冷湯家

後來為保護兒子死於究極形態的銀魚之手

結局因大家之力復活

奶油燴飯

主廚王國王子

黑魚子

為了主廚王國收藏的禁幣眼鏡，帶領軍團四獸士前去控制國家
究極武装 可以硬化，軟化，氣體化

銀魚哥哥

銀魚

平時是小學生模樣，可變身黑斗蓬男人

而究極形態可不斷再生，時限三日，以此打敗過漢堡與10倍力量的T骨扒

亦有女裝身份沙丁魚出場過

Dr.鵝肝

發明禁幣探測眼鏡，一場意外以為兩個仔死了，大受打擊而錯亂，立志消滅所有貯金戰士
化身BB7另一身份，借助比薩斜塔引無數貯金戰士入內

最後與兒子銀魚對決，兩人死亡

芝士火鍋

漢堡徒弟

T骨扒

看見圓月時能變身為小狗，力量增強十倍。
看見日蝕時會變身為松鼠，能力比小狗強。
看見流星則變成大象，比平常弱很多。

忌廉冷湯家
來自外星，想要利用黑禁幣消滅地球，與漢堡，芋頭大戰，芋頭及時喚出貯金王，將他們封印至比薩斜塔

睇唔慣大陸譯名, 又金幣又可樂小子

屌明明細個睇到識背，宜家淨係記得啲招名同gba隻game，啲情節唔撚記得晒

兒童向版hunter

劇情暴走 好睇喎
Btw隻野有檸檬水dna?
玩手槍

隻貓叫辣醬油
Btw布丁普林黑哂面 芝士火鍋冇show眼

一開波就人設都改埋

漫畫人有齊
不過都係強國翻譯
頂住先

以前細過有追，但老老豆豆對比其他同期既漫畫，我會覺得快樂龍既洛克人EXE好睇多

洛克人EXE>摺紙戰士>貯金大冒險

畫風冇變，但佢個畫風走黑暗風格好似格格不入咁

我冇記錯既話童年版係咪有個類似暗黑武術大會既野

係，細個睇到個part就無再睇落去

冇記錯玩法係咪類似機戰，但打交會變左街霸

404not found
係apps入面套漫畫叫咩名?